［童年] 包揼小走

細個玩乜遊戲都猜包揼
大個左已經無再猜過

一大班o靚仔要分人先咁猜者
而家通街蝗蝻邊識咁同你猜

而家街波打波都係咁架

包揼小出剪冇福？

未聽過小走

少啊